唔經唔覺JR smith單野已經兩年

怪錯左你啦Jr smith
奶共James